有冇人可以話我知我現家叫咩名, 我睇唔到自己個名

你現而家叫咩名

吾你老母

我個名

我太蠢，睇唔到

好撚好笑咩？屌你老母